IOS Spotify 彈app

IOS有無人同我一樣今日一開就彈？

有！啱啱諗住開 點知狂彈

joox 同moov都彈

KKBOX

我都係 點算好冇歌聽

好撚多Apps彈，手機game都係咁

有

咩app都彈

彈緊

Sportily 今朝一用就彈

彈完 重裝都彈

重裝都彈，其實係apps問題定ios問題

瘋狂彈 完全入唔到
岩岩重開電話 delete再裝都唔得

有呀屌

重裝完都彈 搞咩

我都係
我部iphone 用得半年都無以為係自己問題嚇死, 咁多人出事應該係佢地問題

嗚呀, 無歌聽好撚嘈呀條街

Spotify 賠錢呀屌你老母

我仲以為係我問題

我都係

仲以為要換機

一樣瘋狂彈app

KKBOX game都彈

熄左Spotify個data 然後離線聽就開到 一連wifi就會彈

真係
唔上網就用到